冷風機一問

有冇巴絲知邊間有得租CF-60冷風機
揾黎揾去得香港冷x達人同香港霧x

推